今日老母節 我麵仔祝天下間所有老母都開開針針 快快樂樂！！！！

除左777

Dllm

屌你老母

麵麵

牛定熊

咁燈法

屌你老母都燈

Gg btw 牛定熊

老母面聽日牛定熊呀

民主派直選協調成功 解字眼分歧 初選機制按區情 戴耀廷：對「35+」信心增

牛定熊？

咪燈

燈佢做乜鳩 入左咩呀

聽日係牛定熊

牛定熊 ？

燈過老蕭 屌你老母

屌你

屌你咁都要燈

阿媽話叫你俾個貼士嚟就開心了

可唔可以講個牛字

好惡毒

btw 做咩我走左幾日成個財經台都係收費youtube 8

老母因為我跟你買輸左錢唔開針

開開針針
開開jump jump
一開市就jump

你個仆街
係要今日出黎搞搞震嘅？？？？？？

屌你老母 燈乜鳩呀

麵仔 你做咩地圖炮

屌我唔要777開心

唔祝林鄭身體健康?

快樂

快落

升定跌？

快快落落呀，聽唔明？

開開jumpjump

面面連老母都燈埋

-,.-

我覺得麵仔要開返個youtube channel
輕鬆秒殺其他YouTuber

麵麵星期一牛定熊

比錢佢不如比麵神
大DODO 聽日熊定牛?

屌你老………

老母麵聽日牛定熊

又要爆升

老母麵個老母老母節快樂

熊過左仆街了

老母麵不如唔好叫老母麵啦
叫死老母麵啦

母親節快樂呀麵麵

開jump快落

聽日一開巿就跌啊

dllm

快快落落 開開jump jump
講到咁白

大Dodo睇市真勁

慘, 今晚有幾多個老母畀狗咬呢

老母都燈 無性㗎你

班財經佬搵食就走遠d啦

屌你老母！！！

麵仔出post 短短兩分鐘，已經有三頁留言屌麵仔老母

老母節都燈

有冇人性

多謝

聽日一開巿不問價牛

應該係聽日要暴升了

母親節都要燈

我屌你老母呀 老母麵

樓主pin 呢個

牛or熊

多謝多謝

天天快樂

但我做唔到老母

我立即屌你老母

多謝麵仔我就黎比人行權

燈乜撚 你隻老母麵

開開jump jump 快快落落
收到了

連我老母你都燈
仲要燈埋carrie
屌你老母

快快jump jump 熊軍走呀

麵麵今晚會唔會出街食飯？

慶祝母親節

大dodo有無貼士俾大家。等我地可以多舊錢同老母食好d

一人做事一人當 今日老母節唔準提老母

牛氣沖天dodo神喻

咩係人權

大dodo 賺賺埋埋 去邊度慶祝？

屌你老母面仔

我有張Short call就黎入價

開開 jump jump, 快快落落

熊？

人地老母都想燈，cls

老母麵is qq

屌你老母咁都要燈？

無晒方向

你知道自己把口點用未

我祝你老母快樂呀

多謝多謝

收到！訓身買升！

咁都燈

希望被自殺手足既母親
可以釋懷
離開咗既人可以沉怨得雪

近排跟你賺番唔少

老母節都要燈 不孝到

母親節都燈

需要麵麵光復財經台

哭𠹌左

連老母要開心都燈...
仲要燈777開開針針...

射射

牛定熊

cls

推， 油升定跌

燈老母

麵神
祝祢老母節快樂，牙門

我777先開開針針

屌你，老母都燈

麵仔覆me受寵若驚

走呀 麵神想燈曬我地通殺呀

不孝有三，無圖為大

快落？？？？ 睇跌 收到

清， 升既結論點得黎

麵仔有冇教你老母買牛熊

財演自己賺錢累散戶輸錢
麵神自己輸錢幫散戶贏錢

麵麵孝順仔

快快落落
明架喇

molamola

屌你家姐

Jump jump
快快落落

麵仔快啲祝福三萬黑警全家開心幸福

屌你老母 大dodo藍絲嚟 要私了

-,.....-" 我立即屌你老母

代媽媽多謝老母麵

又點呀咪話左除777囉

呀 仲要加埋三萬死黑警老母

咁又唔洗

母親節和你sing。 我願榮光歸媽打金曲合唱大會 playlist出來啦

麵麵比個方向

屌你老母麵

老母都燈 dllm

你連老母開心都燈

不孝子

今晚同麵老母食牛定食熊

我屌哂屌我老母既老母呀下

話撚左老母節唔準提老母

一開就針dllm

針你老母
比返d血汗錢我

老母麵：所有老母都唔快樂，除非777

麵麵有意進軍youtube

開針=開市Jump

jump jump = 升
針針 =落
聽日牛熊雙殺?

麵仔漏咗

民賤聯鯨魚、葉瘤、傭欣做人地老母果d呢

屌你今晚唔使出去食飯

今日老母節

比下面好wor

要買牛了

開針快落

收到 最近牛
麵神成日玩暗示

恐怕麵麵童年唔幸福

開針
即係升到傻

加埋加埋

借個位
德國戰線 一連八場Online Forum 正式上線！！！！

燈人老母仲衰過屌老母

777多謝你

我不知幾開心呀

等緊你出post咋

老母節都要燈

跟dodo神買25408

快快樂樂(落落)

我都想聽日開心 針係jump up 定jump down ?

邊隻股叫777
留名爆升

我愛麵麵
星期五諗住止賺但係太忙唔記得咗 幾驚麵麵收市之後話支持牛軍咁我應該賺幾多都唔夠cover

咩黎

呢隻會爆升？
留名信神

如果你祝願世界和平咁會點

地圖炮!!
回避不能!!!

屌你真孝順

快樂=快落=跌=熊
星期一係千升

你好想777開心咩 屌你

香港無既野

因為你同佢一樣燈。。。

開開jump jump=大爆升

-,- 愚樂台老母麵 XD

傻啦 我點會咁做

有指示。快快落落

快快落落 聽日牛

麵仔你係黃定藍

麵麵老母

😂😂😂😂😂😂

兩大 dodo

我唔想mon住你post幾時燈
快手啲講啦

祝老母麵同老母麵個老母都開開針針

拉

多謝 你都係

唔係

上個禮拜你話會同牛軍一齊 我真係信你㗎麵麵

偉仔醒左未？Happy 母親節 😊

Block 9你

一陣同奶奶出去飲茶

燈還燈，唔好搞人老母

老母節連老母都燈

原來面面都係藍絲

做咩屈我藍

信唔信我屌到你老母系都爆呀

撐面面

我老母想你出post俾d方向

多謝面面祝福我老母

聽日牛定熊？

, 網龍

屌 你快d話祝777長命百歲啦

大時大節講啲咁嘅野

call or put?

😭😭😭

針....

黃又藍

開針=睇跌
快樂=快落=睇跌
負負得正 即係睇升

即係會跌

麵麵屌你老母

麵神今次咁樣燈777

睇黎條7婆個頭近

剪鼻毛啦 大dodo

多謝麵麵
今日唔報倉，星期一晚先報倉好唔好

麵麵，你快d祝福777 同3萬啦

咁你都要燈，惡毒麵仔

開開針針
即係傷心
聽日開熊

麵咪「媽」算唔算老母

快落,即係聽日升

又開jump 又快落
紋哂身知咩事啦

地圖炮team kill

dllm
幫777殺曬全香港人老母？

出少句聲啦屌

聽日千升

Who are you

冇人識你喎

拉 唔該大家推行動po

7500定7200？

仆街!

聽日牛定熊呀

期指

真係唔識架wor

已經燈到美孚出事

買牛同網龍

仲要天天快落
買次買牛真係等發達

老母點解會開心，因為股票升先會開心，麵神祝福，大家睇路。

麵神原來藍屍黎 撐林鄭

聽日牛定熊

針針=jump jump
聽日千升

屌你老母我啲油啊仆街

連燈王

大9獲

天下老母會因為咩事唔開心呢 期待

無睇開財經都要屌你老母

你燈走晒我的錢 仲唔提老母

麵～～～～～～～～～請你食麵

開開針針->開市jump->即係聽日大升

Dllm 燈哂成個香港
牛定熊

開開jumpjump(開市時升） 快快落落（好快就落返）

咁逆向解讀係先跌後升

痴線

快d比貼士你老母買啦

牛定熊

大家
佢都係出於好心遮

所以，我屌你老母閪呀
麵神應該祝林鄭開開心心嘛

面面講完我老母即刻流左兩滴眼淚

針=熊, 收到

針，落

反向呀ching

最近牛，錯不了

母咩親節呀 屌你
唔好講咁多廢話 牛定熊

牛定熊 講

祝老母針

連我老母你都想燈埋

果然大dodo又隱喻聽日會升
快落 開市就jump

你燈到個市亂哂龍，連老母都燈埋
點撚樣啊

屌你成隻老母麵藍色都知你係藍絲㗎啦

佢不嬲藍 條女紅底富二代喎

掛念你了

開開jump jump,快快落落，姐係牛

唔好燈我老母啦
牛定熊

死仆街麵
亂up廿四

dodo

祝老母快樂=老母不快樂=老母買股蝕錢=熊來了

快快落落

針針jump jump 姐係麵跌
我地牛啦

汁？

估唔到麵仔你咁l毒

賀你好母面

聽日大爆升

諗起燒山諾曼第登陸.gif

點解要燈埋我老母

開開針針=牛

屌 咁易咩

好的

LIKE

燈燈燈燈

快快落落，聽日牛，收到

今日老母節 我麵仔祝天下間所有老母都開開針針 快快樂樂！！！！

吽吽吽

麵仔可唔可以燈下黑警

即刻唔快樂

yau 燈 dllm

可唔可以比多少少提示

成手淡倉就夾死

777最開心

其他全天下老母仆街

ROGER THAT麵麵

母親節快樂都比你老母麵燈撚到

係咪你個post 搞到大家母親節好傷心？

屌你老母 係咪母親節要比人問候下伯母先開心

重有黑警老母

燈到人地兩個女比狗夾走左

老母麵連母親節都燈埋

屌你媽咪麵
今日全港老母都好傷心，bb都中椒
你不如出少句聲算啦
我未見過人燈力咁勁

屌你老母媽咪麵

真係燈過燒山

屌你老母，你把烏鴉口

老母麵出post後，第一批受害者

第二批受害者

第三個受害者

全日總結，老母麵無一個post是磨菇的

各位清記著呢一日，歴史上老母麵燈鳩天下老母嘅最黑暗一日
密切追擊老母麵，繼續屌佢老母

麵神算唔算燈到旺角黑夜

老母麵
今次我唔撐你啦

燈埋自己老母 依家cc台都黎屌你老母

面仔祝福淋病補鑊啦

屌你老母 平時燈牛熊都算撚數
你自己睇下燈撚到琴日d母親幾撚傷心
你有無悔意？你慚唔慚愧呀？！

琴晚777應該好開心

比個機會你 今日牛定熊

幫你拉
記得新po貼倉

痴撚線 麵神連呢啲都可以燈到仆街

麵神話jump即升

一話針 即刻升

明白，麵麵
~財經台~

中呀

俾晒提示
開開jump jump
快快落落

母親節快快樂樂都比你燈到

不如你快啲話我一世嫁唔出

多謝麵麵
又中

大DODO 又中

跟大dodo今朝不問價牛 依家睇緊樓

快快「落落」 又中

大dodo

唔通係今日會升777點

又燈

hi，你唔係燈

你係政府大戶
收市先爆堅料
又知道放狗亂咬，d家長

24777?

推返上去比人知你幾仆街

老母面燈死香港

推，香港都比你燈死

用錯不推文

開開jump jump
快快落落

你星期五六日都唔好開po得唔得？？？？？

咁都有得登....

點啊 牛定熊
利申 成倉7500

欣賞

但你燈乜撚！

開開jump jump

燈到琴日得777開心

屌你老母 收嗲啦

報倉未

燈到拉2百幾個

燈

屌你老母面

屌你老母咁都有得燈

大仆街面

ho ho jump jump

快出手。。 專業指標
麵神

🐮❓🐻❓

?!